我想快撚離開呢個世界

唔好嘥左條命 你憎既人會睇住你笑 做啲有義意啲既野吧

學建退 家建搬

我中六都未讀完呀！
不如等我行左先啦！

出黎做野學歷唔係咁緊要
放鬆啲年輕人 唔洗咁大壓力

振作啊Ching 你仲後生仲有排玩架

唉我都驚今年就yr2要搞non-ju啲野又要chur asm gpa日日好大壓力

唔好死 呢個世界好大 一定有你既容身之所

我都成日咁諗
但係做人要學識解壓，聽下歌。
身邊好多廢物 一樣生存得好好 讀唔到書咪讀唔到 有手有腳唔會餓死

利申：我個名

有時覺得所有老豆老母都係自私既
都冇問過仔女想唔想出世就生
點解我冇得揀出唔出世

巴打頂住呀

埃.......
有冇考慮過其他出路？將信心同成績掛鉤都唔健康

咁有冇啲方法係自殺但係可以捐我啲器官出嚟

我食嘢無雜雜聲架

中六真係大把時間世界
你grad 咗會明

以過來人同你講
出黎做野人地睇能力＞學歷
乜撚gpa都係垃圾 唔撚睇嫁
雖然大學學位呢個時代係好
但大把asso hd 仔 有啲連中學都未讀完既咪一樣撈得掂

巴打頂住 我都讀緊asso好明嗰種壓力 呢兩個月真係日日都揸到乾曬 you are not alone
撐多個幾月就可以休息下 真係頂唔順就試下每日抽啲時間放鬆下
留得青山在 記住一份asm衰左仲可以靠其他追

咁高分都要死

唔好唔開心啦

因為明天只會更傷心

攞景定贈興啊

assignment 得40分都好呻
試過Midterm得40/100都未放棄人生

中學姐下化
唔死得人既

Dse考衰左兩次
照樣生存緊
好多考得好過我既，出黎做野都一般
生命有希望

好難有地方唔係錢行先

差0:01分中大唔收 副學士爆頭慘死

我連exam都無得考我都未死啦

王祖藍夠矮
咁佢人生完未
仲溝到個175既港姐添

而加大學grad都唔代表搵到工做，肺炎攪死全世界人

頂住呀絲打

大家呢年真心人都癲，好多人都失業，但真心一出嚟做嘢仲大壓力過返學同assignment

退學 學一技之長 出去搵野做 搵到錢搬走

冇呢個決心就繼續讀返書

港大vs hd grad
咁係HR 會請邊個？

都未完Sem 一份姐！仲有得追

你老竇係邊個緊要D

其實個個人條路都唔同
睇行業 你話法律 教育果啲梗係冇得講
一定係港大嫁
但商科 設計 工程果啲
學歷根本唔係人地睇既首要條件
好多時睇經驗 溝通 人脈 同創新
以工程為例 當你港大畢業 同一個有經驗既Ive仔
我做老細一定會請一個識做既人 唔洗教就上手
如果個個都睇大學學位 咁Ive一早執左
其實我想講個個條路都唔同 唔好睇到咁窄
曾幾何時我都係好似你咁諗 但發覺出面做野根本唔係咁
學歷高都可以碌柒咁 做經理拎五皮一樣可以比人炒

It’s is just temporary

連登仔乜嘢都笑㗎啦佢哋只係盡辦法踩低人哋抬高自己

最緊要盡能力對得住自己，冇人有資格笑你

唔怕啦 我midterm果份45/120

攰呀

都唔係架 外國大城市真係差不多
鄉郊又住唔慣

無就是旦top up 咗先
乜大學都讀住先
asso high dip 真心過唔到HR 個關
五年後香港最低學歷taught master /專科架喇

覺得你好可愛
加油啊好似廢話咁 但我都渡過過黑暗時期
只可以話人唔會衰一世 撐住

做ptgf